仲有冇人記得E隻野

返工柯尿冇啦啦唱左首歌出黎